有無巴打知呢對鞋有無出過女仔size

行完成個旺角都無女仔size
外國鞋網又唔見有
淘寶同毒就有 好驚假

真係冇的, Nike將呢對定左係男裝款

咁撚柒就好心咪買啦 白飯魚好撚過

最細38.5

女朋友鐘意隻色

thx 巴打

跑道鞋

咩意思